% ==============================================================================
% Projeto de Sistema - Nome do Aluno
% Capítulo 1 - Introdução
% ==============================================================================
\chapter{Introdução}
\label{sec-intro}

Este documento apresenta o documento de projeto (\textit{design}) arquitetural do sistema~\imprimirtitulo. Está organizado da seguinte forma: a Seção~\ref{sec-plataforma} apresenta a plataforma de software utilizada na implementação da ferramenta; a Seção~\ref{sec-atributos} trata de táticas utilizadas para tratar requisitos não funcionais (atributos de qualidade); por fim, a Seção~\ref{sec-arquitetura} apresenta o projeto da arquitetura de software e suas subseções explicam cada uma de suas camadas.
